%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[11pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage[a6paper, landscape, margin=0.6cm]{geometry}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

Exercices du chapitre 12 (pages 271 à 297).

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Savoir}
  Translation ; Image d'un point par une translation &\\
  Vecteur ; Origine, extrémité d'un vecteur &\\
  Représentant d'un vecteur &\\
  Direction, sens, norme d'un vecteur &\\
  Colinéarité ; Vecteurs colinéaires &\\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Déterminer l'image d'un point par une translation & 40, 41 \\
  Utiliser le lien entre égalité de vecteurs et parallélogramme & 43, 44, 65 \\
  Utiliser le lien entre vecteurs et milieu d'un segment & 44 \\
  Utiliser le lien entre vecteurs et symétrie & \emph{Fait en cours.} \\
  Utiliser les vecteurs pour prouver l'alignement et le parallélisme & 80 \\
  Prouver que deux vecteurs sont colinéaires & 67, 71 \\
  Manipuler la somme de vecteurs & 58, 59, 65 \\
  Manipuler la relation de Chasles & 54, 55, 64, 81 \\
  Manipuler le produit d'un vecteur par un nombre réel & 66, 81 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
